啲通知好似錯錯地

明明無係個 post 覆過, 又會係通知個 list 入面 ?